[分散式系統] 主導這場運動是蜂群思维

作為“超級有機體”的蜂群，被稱為“分散式系統”，是以生物邏輯建立起來的群集模型。它依靠成千上萬個發條一起驅動的一個並行的系統，來進行生產，進行自維持。它有四個突出特點，活系統的特質正是由此而來：

（1）沒有強制性的中心控制；

（2）次級單位具有自治的特質；

（3）次級單位之間彼此高度連接；

（4）點對點間的影響通過網路形成了非線性因果關係。

中聯辦，老董，689，柒婆，葉國謙，葉劉
找大台找幕後黑手吧！

不過點解釋你地班廢老都唔會明架喇！

We are the swarm(